% Created 2023-06-18 Sun 22:12
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{polski}
\author{Rafał Grot\(\lfloor\)backend\(\rfloor\) Kamil Gunia\(\lfloor\)frontend\(\rfloor\) Karina Goszczyńska\(\lceil\)1\%\(\rceil\) Jakub Grzelec\(\lceil\)1\%\(\rceil\)}
\date{\today}
\title{Projekt PO1 ``Kalukulator Statystyk postaci na potrzeby gry RPG''}
\hypersetup{
 pdfauthor={Rafał Grot\(\lfloor\)backend\(\rfloor\) Kamil Gunia\(\lfloor\)frontend\(\rfloor\) Karina Goszczyńska\(\lceil\)1\%\(\rceil\) Jakub Grzelec\(\lceil\)1\%\(\rceil\)},
 pdftitle={Projekt PO1 ``Kalukulator Statystyk postaci na potrzeby gry RPG''},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 30.0.50 (Org mode 9.6.1)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\newpage

\section{Koncepcja}
\label{sec:org0d929d7}
Celem projektu jest stworzenie aplikacji wyliczającej statystyki postaci w nie komputerowych grach RPG.
W związku z czym do wyliczenia statystyk wymagane jest dodanie statstyk.
Zakładamy że gra ma statystyki, przedmioty, stany, umiejętności, a postacie je wykorzystują.
Statystyki postaci jest zależny od np. posiadanych stanów oraz założone przedmioty.
\section{Specyfikacja, uzasadnienie wyboru konkretnych technologi.}
\label{sec:org3b72e96}
\begin{itemize}
\item Język programowania wykorzystany do realizacji projektu \texttt{c++} został narzucony z góry.
\item Biblioteka klass wxWidgets. Ponieważ była na laboratorium. Nie wymaga nie standardowych mark pre-procesora w przeciwieństwie do QT.
\item Rozdzielenie back-endu oraz front-endu, jest to dobra praktyka.
\item Nie wykorzystanie bazy danych, brak umiejętności aby zrobić to prawidłowo.
\item Użycie CMake. Ponieważ używanie biblioteki wxWidgets bez multi-platformowego systemu budowy mija się z celem istnienia tej biblioteki. Dodatkowo nie ogranicza użycia różnych środowisk programistycznych.
\item System kontroli wersji git. Jest to podstawowe narzędzie programisty. Uniknięcie pytania ``Kto co robił''.
\item Doxygen do generacji dokumentacji. Był używany do projektu z podstaw programowania.
\end{itemize}
\section{Przegląd funkcjonalności projektu.}
\label{sec:org31cca4d}
Tak jak widać po uruchomieniu testów oraz aplikacji.
\section{Plany rozwoju}
\label{sec:org2ff64c4}
\begin{itemize}
\item Pokazywanie czynników, które modyfikują daną statystkę.
\item Zapis i odczyt danych do pliku.
\item Dodanie miejsca na notatki.
\end{itemize}
\end{document}